# Git Basic Ex9
- Tình huống : bạn đang ở nhánh f1,  theo yêu cầu của sếp Đức bạn cần merge 1 chức năng từ nhánh f2 vào nhánh của mình , tuy nhiên sẽ có conflict xảy ra vì có file utils.txt dùng chung
- Xử lý : tiến hành merge và ko để thiếu sót chức năng
* Tạo 1 file doc.txt nêu chi tiết các bước thực hiện
